人地整緊個時又唔出黎講，依家咁多(?)人衝出黎屌把撚呀！

唔鐘意咪唔撚用囉，人地整咗幾個禮拜又唔出聲，自己抵撚死仲要衝出黎真係屌你老母。

有啲仲要屌埋鴨免，真係屌你老母又關鴨免事嘅！？我做鴨免見到個post咁多正皮都覺得ok啦，你班友個時又唔撚負皮，人地鴨免上架又比你地屌真係少啲EQ都唔得。

注：我係整Cap8bit.jpg個巴打，我比大家一個選擇，如果我下面個post負評多過正評一半，我會叫鴨免取消上架。

【cap8bit.jpg計劃 <-改咗名】已取得階段性勝利，俾啲掌聲自己！

##fatc

屌自膠冇set限期⋯

星期三2359截止！

皮已正

fatc

我覺得依啲post 要放熱門/ 置頂
平時就咁上根本睇唔到個post

應該每次入app都彈個視窗出來

#[joyce]#fatc

留名等睇戲

逢紅必反是常識吧

皮已正
fatc

皮咗link個post未？

唔係好多 千八個正皮左右姐

同埋我唔想比你個上貼吧仲要攞黎開post嘅人話我搞亂連登

我本身都諗住會整其他icon##fatc

係咪我認真咗

fatc fatc fatc

成班on9仔, 人地畫埋整埋又冇收你錢比你任用,
fatc 唔中意咪返去搵林祖x 囉

咁公道講句呢套表情係真係唔多吸引

我自己用左一次就用返lomoji

要再具體d講就係呢套表情無乜高登元素係度

引唔起大家共鳴 相反樓主個個上架大家應該唔會反對

不如你去數下有過千評價嘅post有幾多個先啦 13億人

##fatc
皮已正

無意見

喂講事實姐
咁啲肥婆真係一啲共嗚都冇
個口氣大到我以為自己dup左個論壇出黎

純粹係論壇開個一個禮拜個原創者係咁話自己肥婆 自己個男朋友點點點
繼而再推套icon出黎
如果肥婆係講左幾年既
我諗冇人會反對囉

你整出黎係一回事
擺落討論區上架廣範咁用係另一回事
人地正評分分鐘就係話你好笑/有你既創意咋
更唔講千八個 ,就可以足夠大大聲講野

而另外重點係呢個肥婆icon 美化左肥婆
已經唔係抽水,個個直情line 貼圖咁用呀
係抽水係恥笑既做乜撚攪到有人覺得可愛過癮？討論區icon,以前高登,而家呢到都理應係合適先用

而家呢堆肥婆,出曬所有表情,即係點呀？代表個撚個都係肥婆呀？ 仲夠膽講係抽水恥笑

明白

但係連鴨免都屌真係好誇張

真心唔明推肥婆icon做乜鳩

其實唔上都上左架

不如同admin反映下加個制可以勾走d唔用既表情算啦

我諗可以喺下次正式推出新icons之前限制某個台（譬如：創意台）試用住先，大家用落滿意至出街，唔滿意就一直限制只可以喺創意台用呢啲icons，樓主覺得呢個意見點？

叫班撚樣自己開個forum自己整icon算啦
又要冇料又要係度吠

on撚鳩，一定要整icon先可以屌個icon垃圾架？

同意樓主 fatc

當時一出肥婆emoji個個又話正又盛
我記得嗰時係頭幾日開新forum
而家出面啲post就鬧成咁
都唔知係咪新會員

唔好意思，我細聲啲。

唔鐘意咪唔用囉，又唔係唔比你用舊icon。

我而家至知道原來連登icon同line貼圖係兩個用法

出唔出齊D icon又點，你不如話用舊icon個個都係啊bob

明明好多正皮##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc

唔洗咁煩，拎奈亞子個LIHKG Web source code自己整個非官方web版出黎，再放哂啲自己鍾意嘅icons俾人用，正！

開個投票post好D喎巴打

始終都要用落至知實際效果係點，就好似今次咁，之前肥絲個post同依家推出之後個反差咁大...

鳩知你整咩
年中不知幾多人整icon啦 係咪每整一個都要放入icon list 比人用呀
真係岩用就話姐 肥婆呢d低級趣味又放撚埋入黎 又唔見lomoji 有人屌？

依個post 有2千幾正評添la, 2位admin 又係咪要出黎直播扑野呀?

你整關我撚事咩屌日撚日望住?

好野,完全回避曬 肥婆icon意義何在既問題
講緊反肥婆 講緊icon要用得合時

一句唔鍾意就唔用就得
真係負責任

有心維護呢個討論區,創作左icon出黎,多左討論話題,都要再諗下影響掛？

上得架就實有人用 然後影響左成個討論區觀感,再講話已經去到濫用, 呢個肥婆icon成個問題出現曬,仲要撐咩？

我建議你唔好個個post都衝出黎柒

所以我叫你班撚樣自己整個forum自己圍爐算啊明未啊柒頭
個垃圾icon就鴨免批左既
唔滿意自己拉大隊走人囉

你個理由不成理由。

有啲人以為自己係創作者就大哂
副嘴臉核突到

你咁講呢到好快會變成膠登2.0

你同班叫人唔滿意政府既就唔好係香港住既廢老有咩分別

口氣臭到

拎網絡世界同現實比
你係連登出世啊？

係變就快啦
最可惜係有班傻仔唔肯面對自己先係小眾

皮左link 嗰個冇皮呢個post

認真
番工冇乜時間篤電話
平時都唔會逐個台禁入去碌post
你個所謂千幾正皮post 我真係幾個禮拜以黎一次都未見過

同埋, 我好多謝巴打你為連登出力
但係唔係你係創作者就可以咁串把口咁臭
成個觀感真係好難睇

收撚皮啦
你試下開post
睇下有無千八正皮
負皮就有你份

熱門就有
咁都有得賴

支持fatc fatc fatc

其實唔覺得肥婆icon有好大問題
又唔係個個係咁用
唔知點解咁大反應

個豬西同啲仆街港共一撚樣
有700萬未投票
即係呢700萬全部人反對

唔鍾意就唔好用 你on9?
我打ching 手足 5p字 香討icon 關你撚事
你唔鍾意就唔好用得唔得呀

以為自己邊撚個呀？風紀哥
有創意大撚曬

##fatc ##fatc

而且唔係一日半日既事
成班友同忽然政治班友一鳩樣
平時唔撚理
一埋身又勁大反應

屌 咁都比你捉到

的確，肥絲icon有佢嘅問題，佢比咗大家一個美化肥婆嘅問題。

不過，都兩三個禮拜啦，個post又上過熱門，又推post推到比鴨免，咁都冇人出黎屌，怪誰？

吓，唔知會真係攞來做官方icon？怪自己唔追post囉！

吓，直情唔知有呢樣嘢？咁姐係唔係成日上啦！自己個權利放棄咗怪誰？

真係唔知咩事，開post個時一面倒讚，宜家就一面倒屌
人地整幾個禮拜咁樣淺踏人地啲心機真係好仆街

個時個post有上熱門 唔係邊得黎千幾個正評

D人十年唔上一次
之後又黎關心

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

表現得醉人皆醉我獨醒 逢紅必反係高登同連登嘅定律
一開始新icon個post大把人支持 千幾個正皮無人屌
到依加出左 某啲新會員為左顯得自己有幾高尚就起勢咁屌fatc你唔中意咪唔好用囉 人地用關你撚事 唔同要成個連登嘅人就你一個呀fatcfatc

唔鐘意咪唔好用囉。又要屌嘅

利申 我唔會用肥婆公仔 不過會接受人地用 人地用其實關我撚事咩

咩post？入都無入過
自己無興趣既post不嬲唔入
但而家啲肥婆圖周街都係
即係我唔食辣，對面街開咗間四川菜館關我咩事？ 但而家去佢啲四川菜啲辣味飄到入我屋企，咁我咪屌囉，就係咁簡單

咪係
唔中意咪block鳩人囉
好似我咁就block左上面紅字洗版個傻鳩

呢個真係笑左

出post個條友假膠黎嫁, 大半人block 左佢la, 點見到呀

推

你係因為#1定係千八論覺得我串我囗臭？

我不關心政治

x2，自己收埋用咪算

大半人block左都可以有千幾個正評，推爆1001開post2

嘩 好大既官威呀,我覆到你呢到真係忍唔住,
理性完喇,原來你真係歪理到咁既地步,傻撚左
政府起三跑 下,唔知有呢樣野？咁即係唔係成日用啦!擺明冇用又屈你要比錢,怪誰？
起高鐵超資, 下,唔知有呢樣野？咁即係自己唔留意啦, 怪誰？

你真係同政府一撚樣,即係都出撚左post,當咨詢曬啦, 有講喇喎, 而家你地上身先知有單咁既野,就咪撚屌喇, 你地錯呀, 你地邏輯係唔撚係咁？？？

最好野你第一句又認肥婆icon有問題, 屌你老母,咁即係知大家為咩而反啦？
咁你駁乜撚？ 然後又要歪理駁唔撚到

樓主以為整完icon好撚偉大好撚威好撚有貢獻

講真個時個post上熱門上左差唔多成個禮拜 長期置頂咁制
比哂機會你地屌，但又冇喎，得幾個負皮
宜家出左，就講到好似突然強推出黎逼你地用咁
有冇諗過人地花過幾多心機?

支持者圍爐，admin錯判，完。

要人追post去知admin取向
咁都講得出
神經病 係咪以後每個人一出icon就要捕住個post留意admin取向呀 on99

小學雞

班忽然關心撚

原先幾支持肥婆同樓主個set
但睇到呢個post樓主d態度，真係好反感
尤其係人地話對肥婆冇興趣，冇入過個post
就拉埋"我不關心政治"做例子
愈黎愈滿口歪理

咪就係
推post推咗咁耐
居然話睇唔到
你一早負皮
肥婆就唔會上到架啦
fatc

講真創作者係論壇真係佔好重要地位好緊要
你諗下如果冇哂創作者會少幾多野睇

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

係呀,但係件事要係良性囉

痴撚線 咁叫諮詢？
咁以後所有政府用Twitter打段文當諮詢啦
仲有記得追post留意政府取向呀

我睇到佢地呢類言論真係嬲到仆街
諮詢曬喎
屌佢老母,同你一樣,諗起政府既濕鳩野
佢仲大條道理!屌!

成個自high post咁都叫咨詢？

用連登比喻做政府
洗唔洗整埋立法會比你啊
條例通過先比用啊

咁真係冇見過你個post

真係講左好多次
該user經常喺感情台出膠post
有一堆人block左佢係正常

最好政府就係港人港地個fb page開post
叫人投emoji做諮詢

之後班撚樣屌鬼 政府就大條道理話 :
做咩而家先講？冇追post咩？政府做野要落好多心機架

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

On9仔 你加個icon唔同政策呀？
所有user都涉及在內呀

又係你班撚樣用諮詢做例子在先

最正佢地講明 係呀,而家肥婆icon擺明有問題,你地果陣唔知道,冇表態,抵撚死呀
而家表態就唔撚得架喇～～～

真心估唔到係低質到咁既地步

巴打講出我心聲

憨鳩 一直以黎icon依家野就係任用架啦

唔滿意去屌連尼住囉
再威d咪學佢自己搞個forum出黎囉
支持你

唔係唔比你地評價，但你地連表態都冇，就冇資格責怪任何人

針對肥婆icons嘅解決方法（純綷個人意見）：
A. admin開公投post俾大家投票保唔保留肥婆icons
B. post嘅標題上要有肥婆或者肥嘅字眼至用得肥婆icons
C. 限制創意同感情台至用得肥婆icons

針對下次推出icons嘅做法（純綷個人意見）：
admin開公投post俾大家投票決定推唔推出，
如果冇問題嘅話就可以喺創意台度試用幾日睇下反應點先，
到大家真係滿意就正式推出。

我真係一早block 左佢 成日係感情台出假膠post

個鳩幾月都冇見過個post 又點樣表態呀
連登一日幾廿萬個post
我秒秒捕住f5 呀?

大大個post比你地反映意見喎，政府有冇?
你估如果個時個post好似宜家咁負評為主，個作者仲會畫咁耐推啲icon出黎?

傻尻冇point到
最鍾意叫人返高登

Tvb你唔中意咪唔好睇囉 千祈唔好屌呀

上曬熱門，除非你block左，唔係你驗下眼好d

你on9？

同我講呢D？你有冇反過啊！？！
自己冇留意就算，人地認真你就當玩下，要怪都係怪自己啦係唔係啊！

我係政府，你咪就係港豬囉！

屌係討論區唔出post出咩，出火啊？我就真係出緊火啦！

使唔使同7萬個會員做電話訪問啊？

個icon真係有問題咪認囉，同而家我屌你冇衝突㗎！

到你回應啦！

拎奈亞子份source code自己起個非官方嘅LIHKG web咪得，
識寫嘅話自己加咩icons落去又得，過濾咩icons都得（好似係）。

假設大部分人會噤入熱門

有得比佢地講都可以話到冇諮詢到
繼續雞蛋挑骨頭，寄埋信比你通知你幾時投票，再係18區設投票站方便你地好冇

成班想匿係高登陰影下既垃圾, 睇死班廢柴都係兩邊走扮lihkg仔##fatc ##fatc ##fatc

反你個死人頭
你明明屌緊咩呀？
個諮詢途徑正唔正確呀

叫你自己開個forum又屈我叫人返高登
同on9講野真係好冇癮

收皮啦樓主

我意思係個時咁多機會比你地反映你地內心最真誠既意見，你地浪費左個機會
就唔應該咁樣講到人地強逼你地用咁，同白費人地既心機
唔係唔比你表態但唔該唔好講到好似政府咁唔理民眾意見強推政策
因為上熱門個時係一面倒讚好架

呢個樓主好撚肉酸呀

咁你地熱門都唔睇，就話人小圈子投票，反應唔到你地意見，似係你地小圈子多wo

On9仔同你傾咁耐
冇一句係正面回覆我
陰尻公

即係我淨係響吹水台出現唔特登禁入去熱門sort 又係我錯?

好心俾個好d 既point 啦
個forum default 係吹水台好冇?

[size=6]我使唔使每個台都開post俾大家睇到？[/size=6]

而家就係反你老母臭閪呀仆街
知道有問題唔撚比人反呀？ 而家推出左中撚曬呀？有問題唔撚解決呀？
你而家都係屌鳩人反個肥婆icon啫？係唔撚係呀？
認左有問題,仲屌鳩人地反你？你傻撚左呀？？

咁你有無數據支持大部份人都會噤入熱門
如果無，又點樣假設俾哂時間"大圈子"表達意見

熱門最多人睇，洗唔洗每個版都post一次

老柒我真係上左連登咁耐都未入過熱門
睇黎我真係有錯

我要番去反醒

見到班固執撚咁固執
唔撚下狗都唔得😂

講多次邊個同我傾咁耐？

屌佢老味，巴打咪撚整啦

新屎坑三日香
你估遲幾日仲有咁撚多人用肥婆icon咩😂

解釋下你點得出呢個結論

樓主紅字覆你，原來依家會員豬撚到要送飯入口先識食

個post名由頭到尾都睇唔出有諮詢既意圖
反乜撚野映意見
係咪要我撳入去逐頁慢慢追post
利申岩岩先入去碌左幾頁黎睇

唔多人睇點上熱門啊

好心柒就死死氣叫admin下架啦
仲係度死撐
早排冇正式上線咪冇咩人覺得有問題囉
宜家正式上線d人覺得柒咪反囉
你又接受唔到搬翻之前d post黎講
重點係宜家呀死柒頭
理撚得你之前幾多正評幾多like
宜家真正出到黎係樣衰係柒好心就摺埋啦

其實我一路都block 左條蝦腸
對唔住我真係見唔倒紅色大字

睇吓上面出埋洗版
究竟係邊個破壞Lihkg體驗

果條洗皮友又真係好煩忍唔住要block

其實你有冇睇標題？

反冇問題，我係屌點解人地整個時唔反姐，請你搞清楚

咁鐘意block睇唔到咪你責任囉，條路自己選怪邊個？

你又知個Algorithm係計會員人數

上面同意個班 記得mon住每一個post呀
遲下admin可能會出現係某個post做"諮詢"架
到時廢事大家昨天的我打倒今天的我喇

漏左句
講緊係點得出［熱門］呢個台係最多人睇

經過今次事件應該少好多人畫icon
一開始比地方你反映意見唔反映，畫完先黎屌

嘩

okay.jpg

係喎
諗諗下應該少人睇先會上熱門
Sorry巴打
冇你咁醒

你係咪唔識中文？
你點得出［熱門］係最多人會噤入去睇呢個台？

仲有就算Algorithm計Views
Views多 <> 參與會員多

咁我答你,果陣普遍冇人知推上架
你咪撚講千幾正評, 樓上巴打講得正確,重點在而家,而家用到既人豈止千幾人呀？

另外而家係想佢下架,咪撚廣泛咁影響討論區質素同觀感,咁樣屌呀! 推出左有問題就更加要屌啦

唔係你所講既,唔鍾意就唔用呀!推出左就咪屌咁呀懵撚!

香港人就係咁樣
你一設計親啲野唔岩佢地心意就起勢 柒你
但完全無視人地用左幾多心機設計 人地用會令你地少左忽肉
好似佢地大晒咁 連用都唔俾人用
香港成日俾人話無創意 得罪講句係因為呢啲人
支持肥婆icon上架 幾正

佢地好鐘意雞蛋挑骨頭，自己睇唔到，block左人，全部都自己責任，怪撚得邊個？ 遲下admin置頂，班友又會話咁忙得鬼明上連登，send埋email好d

留言次數 留言頻率 瀏覽次數 瀏覽人數 評分頻率 評分次數

咁多你唔去講 就去講"最少人"
暴露自己智慧

巴打你句野後補上去
然後問我識唔識中文
喺呢個時候我除左講句唔識之外都唔知講咩好

##fatc ##fatc ##fatc

你可唔可答返上面啲問題？
而唔係假設一個廣泛既方法去合理化你宜家呢個唔廣泛既方法

我又唔係programmer 我撚知？
但熱門都可以比你講到小人睇，我就真係覆你都曬鳩氣

個post似係俾人反映點樣整肥婆icon多過贊唔贊成上架

唔識幫你唔到
不如你幫上面解釋下
［熱門］呢個台係最多人睇 呢個係點黎

你上面講［熱門］台係最多人睇呀嘛，所以咨詢左
但你又解釋唔到點解［熱門］台係最多人睇
大把人唔噤入去［熱門］台

Cap8bit.jpg 好撚正WO屌你老母
唔中意咪咪撚用囉屌
係要搞撚住人
多元文化阿屌你老母

咁你又點解釋其他台多人睇過熱門台？

求你收手唔好再整
本身你鍾意整係你既事 我唔入你個post唔會睇到
而家個個post都見到有人用 真係好嘔心

一定唔會係你單一台既POST係廣泛囉

自己count留言數啦

要我將個post標題「肥婆icon上線」諗成「肥婆icon應否上架」
唔好意思我真係諗唔撚到

支持理據？

你做錯晒d野會唔會同老細講自己花左好多心機落去做，唔好屌
錯就係錯垃圾就係垃圾啦柒頭皮

熱門會sort曬所有台熱門post都叫唔廣泛性

宜家係你要證明大把人睇左喎，你話多人整果時唔出聲呀嘛
吹水台 VS 熱門代表啲咩呢？
代表多人入去［熱門］台，所以個Post上過熱門就係好多人睇完唔出聲？

咁咪自己收埋用囉

點解咁撚多人用呀？
咪跟風，貪新鮮啫

創意都有分對錯

你係咪唔識中文？

點為之錯？連登要服侍晒你一個？
你覺得錯你覺得垃圾咪用返其他icon囉

你老母所以咪話你雞蛋挑骨頭，咁我係咪要每版都開post，跟住成個熱門都係同一post先叫廣泛？
加上吹水台，創意台個d最多人上是常識吧，熱門都多過佢地代表咩

高鐵超支點會睇唔到，未起已經反對緊啦！
包圍立法會，又拜又叩頭，
政府當睇唔到；
起三跑泛民拉布市民訴諸法律，
政府都係唔撚理市民，
同機管局私了。

相反，個肥婆post推咗兩，三個禮拜，
開到post 2，巴絲們互動，正皮多過負皮，
你有無走入去發表意見？你有無出過聲畀負皮呀？
當負皮多過正皮，admin自然唔會上架！

你居然用政府嚟比，好大個官威係你囉！

講真 本身就係唔鍾意高登 唔比HKG+繼續run 先出現反對聲音同lihkg
我諗依家lihkg 好多都係舊高登仔 你地係咪唔記得左林早泄有幾狗?
腦魔係set 好正既公仔 未知點解lihkg 無得用
但比較上高登用舊版腦魔同上lihkg無得用舊版腦魔 我肯定會揀後者
出新公仔 咪當支持下創作 覺得柒咪唔好用
咁宗於原本公仔 咁不如返去高登啦
不過下次 admin出新公仔都係問清楚好 正負皮投票或者

我諗呢個要admin先答到你啦，數據王

Admin一日唔將肥婆下架，
我一日都會祝褔用肥婆icon嘅人身邊所有女性全部都係肥婆！！！買美極買到破產！！！

咁撚鍾意肥婆！睇飽佢啦！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

朋友，不如我地做個朋友丫

其實正評只係支持創意 但唔代表擺得上黎用
擺得上黎用都要見得人先得架ma

依家個post唔係討論質素如何，係嘈緊點解當初唔發表意見，而家就嘈嘈閉

設計啲垃圾出黎 我真係恭喜你阿

Admin話8bit腦魔版權問題冇得用

係囉，咁又開Post話全世界整完先出聲既？

痴撚線 睇到嬲
成班少爺仔好撚難服侍

唔好同我講乜嘢唔好屌TVB
人哋有錢賺㗎
肥婆icon作者毛都冇收你一條

er.....首先，點解一定要睇熱門既po...

利申上咁耐高/連等入熱門台不超過3次

你唔噤入去熱門台係你小圈子
係你唔主動表達意見（好似係）

關我撚事啊
冇人想知啊

原post除咗個模棱兩可疑似標題黨嘅標題“肥婆專用icon上線啦”（上線？唔係仲設計緊咩？上線上咗係邊？）完全睇唔出係要上架喎

真係笑撚左，不如你地話我知上開咩台，下次搵你去你個到開post

唔好整 成班仆街仔咁撚難服侍
咪撚再為佢地做野
屌

支持樓主

我都唔知你要上架點發表意見

咁好明顯係你問題啦
唔

唔知點解我係吹水台見到肥婆個post

根據上面d邏輯
係你既問題，係你自己唔入去，唔關topic事

agree
其實一件好小事 難得有人創作 唔係話創作者大哂 但無論高登定呢到 一個forum最需要就係人流同創作。 凡事冇完美 一定有d嘢啱你心水都有d會篤眼篤鼻。 好似波台5p 日日"牙joe牙joe" 唔鐘意嘅只可以block因爲你屌極佢都唔會走。 同樣唔鐘意就唔好用 冇話迫你一定用。
另外想講一講上面紅字洗版巴打 冷靜d 理性討論 你咁洗發會比人反感。（至小唔好貼圖 ）

呢樣admin係做得差，完全冇通知過，但正常合理諗，正評多過負等於受廣泛認同

er.... 不如你試下唔好用個屎忽諗野

駁唔到

乖！打開個口⋯呀~

明顯係admin問題啦
應該整係首頁
再搞個公投確保民意
然後再整個轉換功能等其他唔想睇肥婆icon既人
垃圾admin少少事都做唔好

經一事長一智，事實證明唔搞公投鳩估民意係好危險嘅事

就係個post個個讚，先會上架

熱門台就好似一份世界日報咁，sort曬各台重要post，但你地長期屈係一個台，怪得邊個？

D人話咩放係熱門就會有人睇到
真係痴撚線架
邊有人去熱門個度睇post架
個post多個10個回覆都廢撚時入啊

我覺得就算依家公投都係上架果邊贏

難分真與假

真係好慘 整果陣就個個話好 哂左咁多心機整完又屌依樣屌果樣
高登d垃圾風氣又帶埋過黎

其實如果新加嘅 icons 唔吸引就唔會有人用啦
而家咁多人用，證明佢哋係受歡迎喎
無理由為咗班 haters 去剷一件受歡迎嘅嘢

你鐘意小圈子冇計

Btw你點睇到呢個post,又點解入撚左黎

依家非官方公投post負380喎

咁你撚唔撚想知又關我撚事？
依家又好撚多人想知？

自己唔鍾意=全世界都要下架自己唔用人地都唔可以用總知就唔可以比佢見到

熱門無用早洩唔會即刻抄啦，自己唔入等於全世界唔入

講牙joe嘅係user
採用icon嘅係admin

下?係邊啊
見唔到喎
站務台?
邊有人會入去睇野
你唔整係首頁一入有提示我點睇到啊

agree
咁樣真係搞到有心既人都唔敢創作
毛都冇收一條 真係好有心既人先會肯咁做 而家咁屌法 有心創作嘅都嚇走啦
就算出嚟嘅結果柒唔柒,都唔係咁屌法下麻

我覺得根本有人趁機搞事
想屌走啲新血同肯為論壇付出嘅人
再整臭個討論風氣
好似舊時時事台啲政事po 咁
連尼住今次要處理得好小心
利伸：覺得肥婆公仔可以留低，但我未必會用

佢地剩係睇到圍爐post，當左自己係民意代表

上曬熱門，標題明確

宜家就係全世界睇到，主動去站務台表達意見呀嘛
唔同你之前個Post，只係少部份人見過，但宜家走黎話全世界睇左唔出聲

根據上面logic 仲有七萬個會員未投票

駁唔到，雙重標準？

原來條友重要打錯字
copy快左冇留意

咁你個Logic點黎呀，樓主？
你個Logic係咁多人整緊果時唔出聲喎

紅字我認同
但係一單還一單，未諮詢過就上架實會有人嘈
個post既標題仲要改到咁曖昧，上面d人仲要一口咬定個post係諮詢緊意見，再用多正評數去指出好多人贊成上架，根本就係亂鳩咁黎

熱門台就好似一份世界日報咁，sort曬各台重要post，但你地長期屈係一個台，怪得邊個？

你自己唔撚睇熱門又假設小部份睇到？數據呢數據王，過千正評唔多人睇唔通你老母個西先多人睇？

我駁乜野？
我不嬲argue嘅point唔係多唔多人睇，而係啲人係咪realize到你個post係諮詢緊

中肯

講得好

Admin 無問過 cut 嘢都仲話有嘢好投訴啫
加嘢都要徵求意見？
你唔鍾意咪唔好用囉
咁多人用，啫係有好多人鍾意啦

個post內文不斷有人提出上架，但冇人反對，而且正評多過負，只可以講點解你地選擇做沈默的一批

正常人諗法

樓主都on9
整左就一定要用？
整icon個post多正評就=大部分會員支持？
你老味咁叫投票？
你食撚左屎？

onlun9
上熱門又點
冇興趣嘅人根本就唔會入去
何況個topic都冇講明係咩公投

依咁你又拎非官方公投post負380黎駁人

第幾版呀？

咁你講乜春上曬熱門啊
柒住黎屌
冇撚用啊你

邊個逼你一定要用？加肥婆系列icon係無刪到任何舊有icon架
惡過狗

專登將某四隻字放大size你扮盲睇唔到

我不嬲argue嘅point唔係多唔多人睇，而係啲人係咪realize到你個post係諮詢緊
死港女唔好學人上連登啦
死撚開啦

求廿金我碌兩版都有

我唔知肥婆呢set 野可以點
但連尼住真係要諗下下次再出新野應該點安排
始終lihkg 唔只係一個app
如果淨係單純一個app 咁developer整乜 user 都係多數硬食
但依家唔係咁
公投? 結果只係一堆正/負皮數字 點去做決定出定唔出 依然係要諗

我只係知道有人用380做argue point，7左就話重點不在此

其實設計者初初設計肥婆icon係想大家討論肥婆既時候有得用肥婆icon黎笑下啫##fatc

究竟多咗 icons 你要硬食啲乜？
而家都無取消過舊 icons
你鍾意用邊個咪邊個囉

根本就雙重標準

其實中段admin已經聯絡樓主
表示會將肥婆icon上架
你唔知咩？

你個380 post熱門又點，標題明確又點？
我都唔上熱門台點見到，點夠廣泛認同？

我都唔撚知
但就係有d人依家連呢套icons 既存在都接受唔到

係囉
又唔係得返肥婆icon可以用
多咗個選擇渣嘛

一句講完，加新icon洗唔洗撚你地批准呀？

第一，第一版無已經肯定大多數人見唔到
第二，你搵個二打六鳩up下就當係，80個回覆先見到一個就當係，係咪如果第92個回覆話要用肥婆取代所有icon我又要當真？

呢d全部都係你地反對堆人講架！

咁你自己唔睇post，到頭來推出左又怪邊個？

林早洩停HKG+難道又要你批准呀？

殺到埋身先係到屌
呢d咪港豬##fatc

睇post覆post係你責任，唔睇唔理仲要怪人

有撚人話要我地批准先比停？

最on9用政府高鐵做比喻，笑死人，弱撚智

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句
言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

佢個比喻應該用返落自己度

皮已正fatc

有個紅字屌用肥婆icon洗版果個，仲以為自己好威威
係呀 ，到時icon落架你係大功臣呀，比心機洗版啦

做乜鳩姐你

真係痴線
全部都係haters

好多人見人反就反

明明熱門只係一日內最多人睇
又或者一個禮拜度睇
唔代表全部既人都有睇

上到高登耐都知吹水台秒秒鐘幾十個po 上落
老鳳睇到你個肥婆po?
就算係見到個肥婆po又點
無興趣wo 睇個標題撚知你個icon 要上架

咁點解admin 話要推出個時唔置頂出公告阿

大家唔係最鐘意講民主咩

民撚主你地小圈子打飛機po度阿？

整批新icon就威晒脅話走，戇撚鳩##fatc
走啦走啦唔撚送喇fatc fatc

熱門會sort曬全部版熱門post，就好似一個世界日報咁，但你地睇都唔睇，就有咩資格怪任何人？

Btw：根據你logic,連巴老鳳要咨詢你意見？

痴撚線咁都可以嘈一餐

自己只係上吹水台，仲夠膽死話人地小圈子

見你咁講，我就冷靜啲討論下。

To Admin:
1. 肥婆icon質素極低，啲人話變左babycondom,其實套icon仲差撚過嗰邊嘅BB icon

2. Icon就icon，打咁撚多字做乜鳩！撚會睇呀？連登啲post去得咁快，仲要睇埋條肥婆啲字呀？大佬，佢d字唔撚易睇架喎！

3. 阿豬阿狗都所謂俾心機整套icon出嚟就要套落連登到呀？而家有5套，睇你條bar至多擺到8-9套，咁再之後嗰d點呀？一要slide後既icon實少人用，喂大佬，套套icon都所謂好俾心機整架喎！點排先後先？邊個整先就邊個第一頁呀？

呢個即係想表達admin唔應該見新icon就套落黎用！點都篩選下d質素，公投下先啦！

4. 百貨應百客？我真係笑而不語。係，整左出黎一定會有人用，垃圾tvb有人睇，垃圾山寨爆炸電話都有人用㗎啦！你鍾意用咪用囉，喂大佬！你而家爆炸影響到人呀！

5. 整嗰位會員整套icon出嚟無利益，係呀，佢預左架啦！佢整嘅過程應該係開心係enjoy架喎，無論admin用唔用套icon, 佢都預左架啦，唔通admin唔用，佢會少條毛呀？喂大佬！而家俾心機準備一大餐去見工，人地實要請你架？

屌，講到口水乾。
完！

錯
係d多人討論既po就唔入
然後孤立自己
屌哂全世界小圈子
真係推出果陣先度屌屌屌

其實你解釋左咁耐熱門呢樣野
都係無解釋到點解要入熱門呢個行為

姐係咁我日日都睇新聞
但係呢個世界咁撚多新聞
你會唔會所有新聞都睇得晒同埋都有興趣睇？

無睇到你既所謂熱門新聞
就係我有罪 我有錯 我抵死？

咁樣講唔通巴打

冇人叫你睇曬，但你未睇過有咩資格責怪任何人？你連聲音都未出過wo
咁樣講唔通巴打

明明吹水台先係集各家之大成 咁都叫小圈子

goodest logic

我用圖答你

盲撐話無問題嗰d人
真係自我中心到極點

點解admin咁耐都無回應？
之前啲巴打開post召喚admin，啲admin秒回㗎喎！
而家玩深潛呀？

我體諒你要時間討論點回應或處理，
唔駛急，最緊要快！

睇唔到點出聲
而家睇到咪出聲囉

頭100個回覆有人建議要上架，唔理樓主/連巴有冇答爹都當係架啦。你禁得正評就姐係同意上架，咪撚同我講乜食花生鼓勵創意

你見唔見到啲圖有個最大既問題
吹水台啲回覆全部都30s內

熱門台幾幾s到幾分鐘不等

代表啲咩？

原post上熱門，咁你都睇唔到你問題，如果你唔上熱門，我上面就答撚左你

你不如話等人用左十年先出聲？創作者心血當係草？你出國投唔到立法會，就後期出聲話我都投唔到，唔計咁話

支持樓主同肥絲fatc fatc

仲有一樣野
早排連巴del po 都唔洗問我地意見阿
點解佢要出黎解釋同道歉阿

有啲野 錯左就要修正
又唔係斬腳趾避沙蟲
我唔用 唔代表我睇唔到

一係連巴出個過濾肥婆icon mode 比我地 咪唔嘈囉

佢有冇出announcement話有個咁既投票阿？
出左心血一定有回報架？咁我未來七日日日係度反D心血你又當係草阿？

整左等於一定要用？
死撚開啦
好樣衰呀啲icon

一早block咗條友撚知佢整緊咩
btw正皮咗巴打你個post 你呢set正好多

你一開始又唔出聲，又要嘈，又唔見你道歉？
跟手就拎個完全唔關事又冇point ge事出黎都唔知做乜鳩

咁D icon咪上熱門既人先睇到囉
你地自己投自己用完全冇問題，但係點解要迫其他人呀

好簡單問你一樣野
我唔想下下都搵以前既高登黎講

以前高登無熱門 你會唔會miss左啲好笑既po?

點解阿 因為長期有人堆有人討論令到佢長期係吹水區人手置頂阿
有熱門呢個功能係好 但唔係必需囉

一早block 撚柒咗條假膠咪睇唔撚到囉

第一點
質素低？
理據？
當正自己好識評咁 你以為你邊個
憑你一句質素極低就幾人地原本既努力白費
仲要一d理據都冇
叫你整套好d既出黎比大家用下又會潛左水

屌你 個熱門 真係一個好有說服力既point阿
你攬住個熱門過世啦

你地都係唔明點解啲人會出黎反個icon
因為唔好用啦 唔想見到囉

你地都唔好反中共 反蝗啦
留係屋企唔出街米見唔到囉

都話咗我係吹水台都睇到個肥婆post囉
熱唔熱門唔係重點

而家唔係佢一個人話質素低，係一班人都話質素低呀

上邊講過，係咪要設投票站比你地，加上正評負評比例大，admin以正常人諗都會希望推出，下下都要咨詢就慢到西咁啦，之前個d改善系統係咪要逐樣咨詢先，見冇人反對就緊係做啦

都無叫你用
你可以唔用

根本成班跟風捧，跟風屌
比d主見得唔得啊
去翻原本個post數下正負評先啦跟風狗

就係咁先上熱門，我完全唔覺熱門會miss熱門post

人地整緊果陣你班*人唔走去屌？
當你一個人睇唔到啦 爆左兩個po
一班人都睇唔到？

On9多的是##fatc

比例大都要睇個sample既代表性架
10:0 比例係無限阿

##fatc##fatc##fatc

你地有興趣D人咪會入去囉，冇興趣D人咪唔入囉
做人係咪見人入就一定要入架？

fatc fatc

我真係完全get唔到你有咩point
一味就係叫人攬住熱門過世
你都攬住吹水台過世啦，有人係吹水台都見到原post

咁點先夠代表性？係咪要好似立會幾多人支持先通過？

夠有一班人都話質素高囉
各花入各眼
唔鍾意咩唔用
唔駛屌到人哋一文不值
不斷追擊

咪話你唔一定要入，但冇入就咪怪責任何人

個事實咪就係吹水台 洗左走個肥婆po
到依家你都係說服唔到我 點解要入熱門度睇野

十足十港豬，冇興趣時事，但燒到自己個到時就出黎反對，話政府咩咩，全撚部都係自己做成

Admin置頂一個公投post一個星期有幾難阿
佢自己有stat架嘛
例如佢知道95%人一星期至少上一次咁佢放一個星期咪有95% exposure囉
而家我係直頭唔知有原post呀

仲好意思話成班人話低質素

你成日都係講 點解無入去比意見
點解等人出左先屌

第一唔入熱門 我淨係係吹水台蒲頭
依家lihkg 淨係得熱門先代表到lihkg?

第二見唔到又點代表意見

依家點解會出黎屌
因為出面有人用肥婆icon 囉

咁你仲攬住吹水台？連咁熱門都可以miss ge
更加代表熱門真係一個世界日報
另外我冇說服你上熱門，中文差就潛，咪誤會我意思

Cap8bit正過肥婆好多
問題係好多人冇睇過肥婆個post

唔好咁勞氣
大家都係上黎尋開心

佢整嘅第一個post已經有人講
做乜啫你

只留意吹水台
因為default setting
一入嚟就係
懶得轉
而我又可以睇到個肥婆post
仲參與討論
唔知點解你又會睇唔到
##fatc

佢個post topic寫住施政報告呀？有人預告過會出icon呀？我唔入個post我點撚知個post會影響到我？我係咪要個個post睇哂make sure冇野係重要既我先可以返工呀？

睇到呢到唔想覆了，仲好意思話睇唔到post，所以原post唔夠廣泛性，根本係你地自己小圈子

最多人最集中既post都係哂熱門你都可以賴
不如你講下點先比你睇到啦
係咪全部台都開一個post?定全會員pm?

每一個改善，加插野都要？

整左一定要上架？
睇到架嘛屌你老母
逼我睇呀而家係

唔可以用香港個立法會作比喻㗎
入面大部份係保皇同港共

姐係咁你淨係話熱門好重要

咁熱門既重要性 究竟係邊 你都未講得清楚

因為人地死頂難頂囉
佢要人地全部台都開個post服侍佢

老實講我完全唔知你想講咩
你argue point係咩

吹水台就所有post都有，熱門只有吹水台一部份既post
你既logic係：A 屬於 B, B係小圈子, A唔係

咁係咪每一個改善都咁多人屌先

都點解最多人集中既唔係吹水台係熱門？
你唔睇下吹水既po數同 埋熱門既po數？

答左我係咪每個加插，系統改善都要投票，多過95%先可以實行

唔投票點知，你知d連登仔架啦，一開始正評如潮，出完先比人屌

對肥婆icon無興趣
就無得批評admin採用個icon

全連登最多人回覆，最多人討論會上熱門
你連呢個point都唔知，點同你講

首先靚唔靚呢d係主觀觀感我唔作評論。
另外 公投果d我agree 係應該要有大家去參與決定 同埋係admin決定所以都唔評論。
第四點我真係唔同意 個比喻logic有問題tvb你唔鐘意 唔好睇同icon一樣 唔鐘意可以唔用但應該未致於話影響到你掛。電話爆炸會有幾會整傷人 威脅到你安全我理解到但一個icon又點影響到你呢
第五點你講得有道理 但我地睇唔順眼就係咪應該去踐踏人地嘅作品同人身攻擊呢
我自己都冇用過呢個icon 唔係特別有支持 但見到好多只係為屌而屌嘅留言 全無內容 只係希望大家討論嘅時候係以事論事 唔好作出人身攻擊
以上純粹小弟愚見

block鳩哂佢哋
再唔係唔好上囉

你唔好混淆我講既野
我係話95% exposure，即係大約95%既人見到呢個置頂投票post
見到可以揀唔投，到時冇得嘈
通過既threshold亦可以調整
就算唔係個個update都要投，而家呢D有爭議性既野應該投啦掛？
如果真係多人鐘意既遲一個星期上架有幾咁難阿？至少服眾囉
而家個情況係，你地呢班支持者先會入原po，變左其他人冇機會表達意見囉

fatc fatc fatc fatc

Ok，你去fb page提出每個改動都要經連登仔同意先好推出

用一班港豬去形容去地就岩
冇多冇小

咁叫無人講你自己入原post睇啦
是但睇兩版都cap到有人反映過啦

就係咁可愛無晒高登/連登一貫嘅「抵死」風格

同埋佢自己圍威喂整鬼有人理佢
唔慌人地鍾意自己興趣你整圖，純粹分享下，你無啦啦入去嘈佢咩？
問題係而家整到官方採用搞到成個baby condom咁

This is exactly what we've been fighting for, here and now

都話咗吹水台都睇到呢個肥婆icon post囉
你自己睇唔到咋

有人講又點，比例如何？
鬼叫反對個堆人唔似呢位會員睇到個post又識提出反對意見

你去吹水台度F5一個鐘然後話俾我聽每一個post個exposure rate係幾多
如果唔夠100%都一定有人會miss

你下下要到100% rate又叫有代表性？

唔夠100%一定有人會miss幾時有提過代表性.....
我而家講緊既係就算佢個post 99%時間係度都會有人睇唔到，同代表性冇關係....
莫講話量化研究，朋友你要由基本邏輯學起....

要返工，不了
都係隨機睇下，但係又睇到

你有冇睇我最後嗰段？

例如：阿仙奴球迷係自己post整雲加Icon
其他英超球隊唔會特登入去屌佢
首先係佢本人興趣，而無搞到自己，亦唔想無啦啦撩交嗌
點知admin整到全個forum都係雲加icon

因為事前無人知set icon會被官方採用
無啦啦入人post挑機做咩

仲有，就算我睇到個post佢都冇寫明會出icon
咁係咪所有見到既post都要入一次睇下同我有冇關係，睇哂先准返工呀

睇下#408啦

朋友你講到量化研究就唔夠你黎，不如你幫我解釋下1200正評5負評代表幾多人唔鐘意個emoji

全個forum都係？
做乜鳩講到好似刪走左原本icon逼你用肥婆icon?
你可以選擇唔用
用呢套icon係我既自由

最好拎埋你個堆量化研究數據解釋

夠冇人知連巴幾時會改動咩架啦，下下要咨詢？見1200正評點會諗到咁多傻鳩連登仔睇唔到post，又成個毒撚唔提出意見

首先呢1205個評分就已經係有偏差啦
#408都有講：
『例如：阿仙奴球迷係自己post整雲加Icon
其他英超球隊唔會特登入去屌佢
首先係佢本人興趣，而無搞到自己，亦唔想無啦啦撩交嗌
點知admin整到全個forum都係雲加icon』

入得雲加post至少都會睇波啦係咪？咁對肥婆冇興趣冇入去個post既意見駛唔駛聽呀？
頭先講過exposure個問題，有幾多%既人見過呢個post？
亦有巴打提出過，1200個正評有D可能係鼓勵性質，係咪真係完全代表1200個人支持出icon呢？

你都幾搞笑，試下整啲支那icon比你睇你會唔會咁講
都係無逼你用，自由啫

講到我唔會睇到咁

上面logic 我地有七萬個會員

咁我貼蓮蓬圖金剛棒呢

咁不如你解釋下出面個非正式公投既負評數

無人逼我用
但#你地逼我睇姐

你連邏輯都冇搞得掂就按步就班啦

屌唔係推出左我都唔知有人整左d屎出黎

世上有好多不公平既事都會俾你睇到架
你行出街食飯都會睇到cctvb啦
你係咪要屌個老細？
係咪全世界一定要就住你？

虛心D睇下人地講乜野學下野啦好唔好？
而家講到睇到冇興趣都唔會入去評分喇

夠冇人知連巴幾時會改動咩架啦，下下要咨詢？見1200正評點會諗到咁多傻鳩連登仔睇唔到post，又成個毒撚唔提出意見

exposure rate 係你地問題，大大個熱門都唔識去睇
鼓勵等同於支持佢個行為，佢行為係創作，姐係等同於支持佢創作

咁我貼蓮蓬架喇喎

冇追過post撚知堆肥婆icon會上架咩
禁入去睇一兩版 有人整icon咪支持創意正評囉

你上架淨係個post圍內講掂數得架啦？
唔洗問其他人意見？真係當個個係熱門見到post就追？

有啲人攞呢個post當投票數據仲戇鳩 標題又冇寫明講緊肥婆icon
睇得熱門就要禁入黎睇發生咩事？或者咁講
睇得LIHKG就要禁入黎睇發生咩事？

呢個post我係吹水台見唔到wo,學你地講邊夠廣泛性

貼啦港豬

我好似都見唔到

支持創作 = 要大眾接受佢既創作?
我作一隻新版既沒有共產黨就沒有新中國，小圈子投票做lihkg BGM又make sense喇喎

你個post有誤導 冇追post人地會以為你叫肥婆icon下架嫁

我真係好鐘意你整D圖 比肥婆icon貼近forum文化多D

食花生等睇繼續玩死自己

留名跟進
利申：唔反對創作唔反對上架但個人喜好應該唔用嘅多

幾時接受埋5p字
用唔用5p字都係自由
唔應該比連登風紀捉

真係辛苦 原來要mon實所有post追曬咁多頁 去睇admin取向
咁叫諮詢左

我地批評之前有責任要睇晒d post
好似係

唔鍾意睇咪走囉
打ching 手足 用香討icon關你撚事

唔鍾意可以唔用##fatc 咩都拎黎嘈##fatc ##fatc

支持開個追post台
集合哂所有超過100個回覆既post

岩牙c hing 哩度又吾系高登
米接受吾到新野拉
利申 打得好辛苦

Ching ho ball
吾巧叫人返5p啦

有1200人支持佢繼續創作，鬼知道大眾會唔支持姐
另外原post標題［上線啦］，除非你中文拎u，如果唔係傻都知入邊有套新emoji想係lighk上架，另外新個套腦魔emoji都係個排討論緊上架，會比人感覺係上架post

新腦魔創作post：
既然係咁不如一齊將emoji高登化

唔推都推左出黎，唔通又撤除佢咩

一係加個功能俾讀者揀睇唔睇到某類icon

下次推咩野單聲先就ok, 搞公投唔啦，有人賴數／話我無投咁點？又會嘈過

同埋唔明加肥婆icon=變5p forum係咩回事，睇post質素既姐

個post又唔係admin開 鬼知係official呀

首先我中文真係拎U我認
但係如果我同小圈子傾左好耐既作品完成左要upload係咪都可以用上線啦？有另一D website adopt左佢既創作係咪都可以用上線啦？佢既作品有一D interactive feature開左server一齊玩係咪都可以用上線啦？
上線啦既意思有咁絕對咩？
唔通lihkg又諗住開澳門首家線上賭場咩?

個post都冇公投加標題不明確，點解冇咁大迴響？
係admin加插程序有問題，定係單純唔鐘意個emoji
因為我見好多人插admin冇公投

你信唔信無藝術創作類嘅野會通過到？
一啲實用嘅功能除外

有1200人支持希特拉，鬼知道大眾會唔支持姐

根本最大問題係肥婆icon同一貫高登/連登嘅特色好唔同 搞到成個論壇觀感差哂

巴打係咪做創作?我見你好大反應覆post覆左幾粒鐘

利申: 一樣試過整完啲野比人當垃圾 真係好傷心

鬼叫你唔出面話唔支持，咁d人就當你係中立架啦

頭先我咪講過囉...
『而家個情況係，你地呢班支持者先會入原po，變左其他人冇機會表達意見囉』
聽書啦好嗎

小弟都整過一堆, 暫時全部正皮0負皮

ADMIN幾時出, 我想睇下波台暴唔暴動

但我見好多人插admin唔夠民主，唔公投

咁特區政府實多人支持架喎，6百萬人都支持政府咁大家放棄民主啦好嗎

照你咁講每個post都無負評架啦
因為得支持者先會入個post

咁你唔表達意見我撚知你意向？我係你肚條蟲？

正皮

你想衝出黎柒？

唔係話差
不話做人有返d自知之明好既

中立等於支持，讀番中學啦

又話睇當時反應既喂
而家又搬龍門?

推呢個 快啲上架
整到香討咁幾十板垃圾icon就最好

肥婆icon同樣道理

咪就係因為肥婆柒過腦魔太多囉

英國管治嗰陣又唔見你爭取民主

班盲粉係咪5毛？
689夠有689票
你地咪撚再反689

admin有開post問

Agger

你見到又點？
大撚哂？
依幾個都係肥婆icon被人反嘅原因
用下腦啦 傻9

要人問先識發表意見

又唔見lomoji有咁嘅情況？
如果換轉係樓主個隻icon上架我相信都唔會出現咁嘅情況 因為都係一啲有高登/連登特色嘅icon

講到我地先知咁
知道ADMIN會上架
咁你個連登版EMOJI又唔上架?

鬼估到咩
肥婆個POST我都有比正皮
係鼓勵佢既創作
而唔係好似而家咁

好撚封建好撚多老屎忽呀
##fatc ##fatc ##fatc

我係反緊佢個point，你地唔係冇機會，係自己選擇唔入

屌你 admin有冇開post公投 我撚得閒留意d on9 post
無撚啦啦就話上架
自取滅亡

Admin唔開post又點解預設個個都知有上架呢件事

肥婆icon呢單野咁都過到骨同林祖舜管高登無分別

限時唔追曬post就disable個ac

事實係無興趣嘅人撚會入果個post
另外 有人話topic寫左「上線啦」 所以就=公告/公投
心諗 你地會唔會把自己看得太高
你又唔係admin 最多咪原創者/支持者
憑咩話自己個post有最終決定權？

Admin鬼知你班撚屌唔識上熱門又唔識發表意見姐

手足ho ball
刀吾明反咩5p字🤔封建撚🙄

第2個po講已得admin邀請會上架
又唔衝出黎反對？
得啦得啦 呢個point講過好多次
咪係港豬心態累事囉

你冇問過我 就要同你講？
加「上線啦」三隻字
就要我知道你個post係公投post?
我係你條蟲?

見你老母咩

講到我地先知咁
知道ADMIN會上架
咁你個連登版EMOJI又唔上架?

鬼估到咩
肥婆個POST我都有比正皮
係鼓勵佢既創作
而唔係好似而家咁
斷估你唔會入人地動畫POST鬧人地毒撚掛?
唔會無啦啦入巴塞POST話人疤狗掛?
真係好笑

用大字好威威

上線啦唔係澳門最大線上賭場帶出黎既潮語咩
就算LOL個TOYZ都係用呢個做STREAM標題
咁佢有咩野要上架?

點解你講到好似我地晨早知有icon上架
所以我地要上熱門
㩒入個post去畀意見咁
你個時序係咪有d問題

其實真係唔係咁威, 純粹因為你盲

一，一撚定要上熱門
二，一撚定覺得上線啦三隻字係有公投公告意味
三，一撚定要支持創作自由

你班撚樣返去封建時代喇

同中央一樣
口講支持同發展民主
但如果你真係發展民主就屌9你

On9 個post又唔係admin開 撚知係official?
一個anonymous會員開post都可以係公告呀
個肥絲大隻日日都開膠post 咁都要求人去追佢post呀？

皮已正
加油#[joyce]#fatc

都係個句係咪樣樣野都要經你地公投先可以加插同系統改善

你唔會入去嘈
你可以另開一個po嘈架
唔夠人講開始人身攻擊

lomoji岩岩出都有人屌似大陸style
高登仔其實比想像中守舊

依家係加插內容呀
錯誤類比

人身攻擊同陳述事實都唔識分真係無咩討論空間

Lihkg web都好多加插架，又要公投？

痴撚線 一set icon嘈撚到
係香港做創作真係慘撚過食屎

你可唔可以唔好係咁重複D無謂既point
而家個post 係少exposure，非官方性質，冇通知過人係有代表性

你話中立即係支持嘛

呢段新聞你肯定冇回應啦，即係你支持梁振英啦

WHY NOT

真心笑，我係反串你指中立係支支持

你咁認真回，我又回

1. 靚唔靚，好主觀，不作討論

2. 有人鍾意打字，有人鍾意用icon，有人鍾意icon又要字；icon字細睇唔到，咩唔睇囉！又唔會死人，又無損失。

3. 你會唔會肯畀心機為大家整嘢？我自己唔多會，所以對各巴絲打肯為大家畀心機整個lihkg,，整icon，寫字 ，整圖案(排名不分先後)，十分感激，靚唔靚已經係其次。
當太多選擇嘅時候，緊係愈早整咗愈有著數，先到先得，當然要正皮多過負皮啦。

4. 垃圾tvb係無得你選擇，你只可睇同唔睇，無其他非數碼台你揀。
至於lihkg icon，唔單止有幾款你揀，你可用亦可不用，你仲可以畀心機整套icon，當各巴絲打覺得你套icon掂，實會推薦畀admin,，admin都唔會拒絕你，我都會支持你㗎。

山寨電話，真係答你唔到。不過，samaung同蘋果都爆炸，名牌都爆炸，建議大家都係唔好用電話。

5. 整icon過程，係呀！佢有開心過，我都有添，但係無預到整完先至畀你哋屌到仆街囉！咁多正皮，咁多日出現喺熱門同吹水台，都話睇唔到，唔怪你，我同大家都要返工。但係人哋咁畀心機整套icon出嚟，駛唔駛屌鳩人哋至一文不值，而當你又無咩貢獻嘅時候，你駛唔駛去到咁撚盡呀？！
仲話見工，人哋唔請你，人哋會唔會屌到收皮，再無限打擊你嘅自信呀？

屌，講到口水乾。
完！

其實..咁多人反感，出新icon唔係問題，但如果原來有大部分會員唔鐘意既話..咪係個apps到設定比你顯示/唔顯示肥婆icon囉！
原過我見到個肥婆icon都唔撚想上..真係好撚眼火爆見到，肥婆是原罪，就算點美化都係黑人憎架啦

屌你老母祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

強烈ADMIN立即上架我套ICON
按照你地邏輯, 當時 無人(其實有)反對

加插內容同系統改善都唔識分
可憐

唔適合就係唔適合
猿生夠好撚努力畫粉俠傳 又印埋書整埋泥膠公仔
唔撚掂就係唔撚掂 唔會因為你付出左好撚多 果樣唔掂既野就會變到掂

反串你中立當支持，你真係中文拎u？

所以我就開左呢個POST, 絕對唔係一文不值

支持
唔上架就會浪費咗你d心機

黐孖筋
冇出聲反對=支持
你班盲粉真係同老共五毛無分別

袁生好慘
不過你抽得好應

你追追post好波，我用中立字眼，咪跟條友衝出黎7

咁你會唔會又喊打喊殺要求ban袁生？

大隻絲打啱出肥婆icon我就俾佢吸引住，令到我對肥婆改觀的作品fatc

肥婆啲圖衰在唔夠賤格，變相同呢到唔係幾啱有陣bbk味道，不過整左咁耐都係辛苦，仲要成班人整好先踩 ，點解唔一早開post反對

我睇錯，不過又得
即係你中立於『梁振英盡心盡力成績有目共睹』
即係你中立於『大亞灣核電站驚傳洩漏事故 中共全面封鎖消息』
即係你中立於『人民日報--香港人是共產黨養的狗』
即係你中立於『支聯會副主席獲發回鄉證並成功回國已充分展現中央開明一面』

係阿，真架

成班廢柴係到鳩屌又做唔到野，係叻既咪做鴨免收個icon皮，再唔係寫多過壇出黎囉。

屌其實我都唔鍾意套肥婆，覺得唔係幾夾
但當初個post真係冇乜人反對
我就唔信出面成千負皮都block左人
到而家先黎起勢咁周圍屌人會唔會太on9仲要話人整出黎既野係屎
真係祝你老母比狗屌

我冇講過我中立，我係指你唔表態支持定唔支持，普遍人都會當你成中立冇意見

咁你而家冇表過態嘛，普遍人都會當你成中立冇意見唔正確咩？
你夾硬屈我呢D冇回覆就係中立咁真係得咩？我又幾時講過我中立阿？

會呀, 如果ADMIN整個粉俠傳APP THEME仲要逼人睇個THEME

咁admin有無將袁生d作品切出黎做icon先

你整係一回事 無啦啦放左入icon欄係另一回事
高登主流係咁反肥婆 你就偏偏整個肥婆主題，話抽水又未到位，成件事變左美化可愛化肥婆呢種生物。
研發緊icon個post我自己就冇入過去，以為係自high post冇理，點知無啦啦登堂入室，個個post見到肥婆真係好嘔心

我冇表態過？你上番時事台search 我名啦

講番係高登時事台

『人民日報--香港人是共產黨養的狗』呢個POST得一個，你個名唔係入面

因為袁山影響真係唔大
至少唔會多咗1 set粉俠傳icon

下次屈我中立於政府請做足功課，你冇表態當你支持又唔得，當你反對又唔鬼得，就緊係當你中立啦

正呀

on9 即係要我一早已知你會整icon
喺你整之前就反定先？

高登時事台

我發緊夢示威你可能研究緊量子研究

希持拉係會殺死人
肥婆icon唔會
如果你因套icon不幸身故
請報夢告知
一定幫你上三枝香

真心唔錯
係單調啲
得舉杯呢個動作

屌呀！家陣咩事先

我完全對你地整肥婆icon冇興趣你地千幾個人正皮打飛機咪算囉，乜撚野叫宜家先黎講，你出果陣有冇問過哂我地呀，你以為你地千幾個正皮好多人？

所以未建議整個filter囉
咁未影響唔到你囉
咁未唔洗喊打喊殺囉

##fatc ##fatc
呢兩個高質

點解要整肥婆icon？
重點係做到好似其他壇咁懶係靚咁，
衰咩？
一：唔夠樣衰抵死，
二：條線唔夠簡單，
三：非抵死改圖icon，
四：無民意，自己一班支持既人喺個post到圍威喂就覺得個個支持，

你睇下腦魔同高登啲icon，全部都都只係簡單線條同得意抵死既表情或動作，新呢啲又乜春我愛樓主，不要抵頭咁做乜柒？

仲有咪春再下下叫人返高登啦，有邊春個唔係高登過黎架？而家唔係唔妥高登，係因為個app同早洩既問題先過黎之麻，咁唔鍾意高登仔咪自己開個新5p入去圍威喂，訂返啲唔準鬧人，唔係就ban既板規囉

同埋根本唔知有整緊icon呢個post，把自己看得那麼高

講到好似你入唔到個post發言
另外新腦魔都冇咨詢上架，但迴響冇咁大，因此並唔係admin處理手法有問題，只係你提出1，2，3point問題

Agger
另外，
可愛一回事，用唔用做連登icon又一回事
正評一回事，支唔支持做icon又一回事
何況依家唔係咁多肥婆icon我都唔知有過呢但post

An機有得上高登都過連登啦，根本係高登有問題先過檔，而且我地係連登仔，高你老母登

唔記得講返句，其實我係極度支持創作的，只係睇唔過眼樓主開個咁既post同下下叫人返高登啲人既行為，好自大咁

講到個個都要睇到個post咁，睇都睇唔到點發言
新腦魔迴響細啲明顯係因為佢係腦魔，係高登一部分，搬埋嚟連登
而肥婆icon明顯差天共地

利申，巴打個icon係得意 ，但同連登的確唔夾

Agger 個post仲要咁多正皮

所以咪話根本d人反樣衰，但就屌撚埋admin

點撚會美化肥婆呀？
你會唔會為套肥婆icon，走去搵肥婆屌呀？我唔會囉！唔通你會？！##fatc

唔間埋早洩既喂，唔好睇啲唔睇啲啵，不嬲唔係唔妥高登，係唔妥早洩既處理手法，

過到黎，都因為del post既問題要連住尼佢地正視呢個問題啦，

同埋第四點我並唔係想話管理員既處理手法，係想同開post既人講，我講得唔清楚係我錯

屌，打字打到手殘。
完

#[joyce]#fatc ##fatc ##fatc
有字果d你唔出黎反？
好撚柒

日日返工已經對住肥婆上司 宜加上li登都要見住
審美好重要

啲字好撚難睇
但係我又睇撚哂
屌！再藍色一定唔撚睇，唔撚回

其實巴打都講得無錯
睇嚟最撚衰係admin
處理得唔好
搞到一鑊屎
有錯就要屌

其實我日日上連登但我真係無入過呢個post
人人都會喜歡睇自己想睇既野,無興趣咪唔睇囉
有興趣果啲咪禁入去你個post,比正皮你都正常
果千幾條友比正皮你就當正成個連登既人都鍾意
你個post又唔係全部巴絲睇到,而家上左架全世界見到先反,有咩問題

屌你老母 非黑即白
4個問題唔可以同時存在？
你自己個站務台睇下 仲有會員講緊新腦魔icon有問題

點解唔可以幾個問題都存在
你個腦係咪裝屎？

Sor 唔知藍色難睇，我用電話其實幾易睇 仲特登揀過覺得易睇先用 我blacklist藍色

拿 如果真係成日上lihkg無可能見唔到個post
要反就一早反 如果你可以見唔到個post 其實都可以見唔到啲人用肥婆icon

見到個post, 一入去見到肥婆就負皮上一頁
撚知admin會用左呀？

小圈子post 以為個個都走入去睇
用下腦啦

咁撚無恥都講得出口，同支那蝗d口吻一樣

用下腦啦 見到post就要睇？洗唔洗追撚哂幾百個回覆先有資格反呀屌你老母

整icon條友咁串先摟屌，仆你個街，圍爐post當自己係代表

有新野係好事 鍾唔鍾意就個人喜好啦
畢竟依到係連登唔係高登
大家咪互屌下囉 你唔想用可能大撚把人想用呢
再唔係你見一個Block一個 學人追擊都得㗎
Admin做野咁快 請求一下有冇方法處理囉
唔駛爭住出黎攞光環既
下下都上綱上線

其實真係唔知你哋整緊。我差唔多日日上lihkg, 但真係連你哋個post叫咩名都無印象。通常我無興趣嘅post我係唔會入去睇。

我知道整呢set icon要整好耐，但啲icon真係幾娘吓囉。你話個post有千八個正評，但lihkg有三萬幾個account喎。就算得一半係active user, 畀正評嘅點睇都係小數啦。而家係小數人鐘意嘅野逼緊全部人睇。我就覺得啲icon好"ung"眼，尤其是幾個一齊用，或者連續幾個回覆都用。

屌波台d推到完場post都不斷1001 啦
咁你唔睇波就唔會㩒入去睇嫁啦
老實講 整左肥婆icon呢個 topic除左創意台其他會員又點會有興趣同上同埋高登連登d. 創作者真係有樣睇
以前改歌詞班撚樣又係咁

咁而家admin有無將粉俠傳既野變成official逼我接受呀

黑底同床上mode好難睇藍色
仲會壞眼

講返正題
暫時睇嚟
個肥婆icon
有人支持
有人反對
而今次嘅爭拗仲犀利過新腦魔同5p字
set icon唔上都上咗
無理由落返架
亦會完全浪費咗各巴絲打嘅心血
lihkg作為最開放嘅論壇
正如5p同殘體字
admin都無bam
現在只能冀望admin有重大改動
唔駛下下整個公投
但盡量收集下大家嘅意見
聆聽各方面嘅聲音
無論反對或贊成
平行各方面嘅利益同關係
唔好似個仆街政府
完全不問不聞
所有政策只向支共同商家佬傾斜

between
肥婆icon製作過程有咁多人正皮，出嚟之後，又真係估唔到會有咁大回響。

條友既然咁摟屌都可以有咁多正皮，咁多回覆，一係畀人屌到仆街，一係發生啲不尋常事，食花心同睇人仆街係連登仔專長，呢樣嘢唔駛教呀！

你個諗法同啲港共仆街一撚樣
得個幾萬人支持普選，即係有柒百萬人反對
嗰班全撚部係港豬嚟
殺到埋身都唔撚識反抗

btw
我唔係日日上lihkg都睇到
唔睇熱門只開吹水台
因預設唔駛轉台

無興趣就唔會禁入去睇架喇
出邊有個post夠千幾負皮喇

講真 有做開IT既 都知今次更新毫無UX可言
我差唔多日日上, 都無留意過果個圍爐POST, 對眼已經自動FILTER左
而討論區更新既公告更唔應該單純依賴一個唔知係邊既POST

再講, 一套新ICON至少要足以代表到個文化,

同埋堆ICON真係好樣衰

請ADMIN Roll back返先, 再公投過吧啦
如果堆肥婆ICON真係咁好, 怕咩公投輸?

你班毒撚咁撚毒，咪出街逼我見到你地##fatc ##fatc ##fatc

留言一面倒屌樓主但正皮咁多係咩一回事
利申唔反對新icon有改變係好事fatc

未追曬都忍唔住覆你
喂喂 點解熱門台你有post無入過去既

利申 唔評論icon
只針對熱門論

我就唔係無入去熱門
但唔會係經常入

思路好正確

依家兩邊都好不智 最爽係花生友

我覺得 原來肥婆都可以咁得意架

利申 從來唔同肥婆做朋友
以前無 依家唔會有 將來都肯定無

你理解能力係咪有問題
要反早啲反唔等於你地依家無「資格」反
原post千幾正評你可以選擇性睇唔到
選擇權係人地手到
要用嘅話insert image都得
你依家唔滿意嘅係啲用呢set icon嘅會員
但刪左呢堆icon係唔會令呢堆會員變高質
所以最好解決方法係叫呢批會員彈開（無可能）
可能嘅係你返去高登 為你著想

我覺得做一次頂置公投就最好，投票肥婆icon 有無得留低

屌你老母咁撚厚面皮